有咩方法可以去背脊既印

以前唔知點解個背脊會生瘡，搞到留落好多印，同埋patpat出d汗up住又R損左 想請教下有冇咩方法可以去走d印

依家冇新既印，都係d舊既留落黎

有冇人可以幫下我

日日都拔罐 遮曬佢咪得

反正冇人見到咪由佢

你塊面有冇得拔 咁咪靚仔哂

男朋友會見到

基佬 男人老狗有啲疤痕幾咁閒

絲

我曾經都試過 都係平時做下磨沙 搽個body lotion就算 慢慢又好左大半

有啊我用緊lush嗰隻ocean salt，晚晚都搽lotion搽全身，好極都好唔哂咁

去曬一曬，甩皮就清晒啲印

紋身

有無突起身？試下搽gel plus 睇下有無效

冇呀佢係好似暗瘡印咁 好呀唔該哂 上網睇評論好似唔錯咁

我曬只會黑，唔會甩皮

我以前都以為我只會曬紅之後白返，去咗轉泰國發現會甩皮

得番印？

我去泰國都係防曬唔搽，最尾又係黑到仆街

係呀

真心問 其實拔罐有無用

我都係咁呀 patpat位我以為生痔瘡 但上網睇應該係毛囊發炎

背脊都係磨下沙 唔好用太油/滋潤既cream 乾爽保濕就ok
乾左先著衫

比人呻左去美容院做咩機去印

痔瘡係生喺屎眼

我用緊Johnson’s baby嗰d黎搽身，都ok爽，貪佢抵用，因為我用得好快，我都係乾哂個人先著衫

美容院我一定唔會去 知佢好多都sell你又未必見效

想問下幾錢同埋邊到買呀？ 我用vaseline渣

普通藥房都有，26蚊支

之前睇過篇文話係洗頭未沖乾，啲洗頭水仲有殘留

而長頭髮令你焗住個背，焗到咁

試下吹乾個頭，唔好焗住個背脊